jesse mccartney

童年男神
而家仲LOOP緊佢D歌

Because you live~

當年一個佢
一個Aaron Carter迷到好多妹妹仔

First celebrity crush

嘩 童年回憶
細個勁鍾意佢
佢對綠眼勁靚

我男人老狗年輕時man crush過佢

just so you know

Aaron Carter依家變咗道友